屌你老母 幾時肯用最強兵器打鳩班黑社會

有冇見過黑社會打交？
點可能唔岀摺凳啊

最強兵器
係摺凳